{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 WABA 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの案内に従って予約のお知らせを確認し、客室料金は2人入室基準です。 特殊客室やパーティールームの場合は、入室人数の確認が必要であり、1人追加する場合は追加料金が発生します。 朝食は月曜日から土曜日まで提供されますが、日曜日と祝日は事情により朝食を提供しておりません。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。 提携店の状況によって客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、騒音が大きすぎると退室となり得るのです。 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約特典で電気自動車を充電することができ、韓国料理の朝食とネットフリックスの視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームには何人まで泊まれますか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームの場合は、入室人数の確認が必要であり、1人追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何曜日まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は月曜日から土曜日まで提供されますが、日曜日と祝日は事情により朝食を提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の状況によって客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について教えてください。",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、騒音が大きすぎると退室となり得るのです。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどうなっていますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典で電気自動車を充電することができ、韓国料理の朝食とネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 499
    }
}